(俺にはどんな未来が待っているんだろう)
(Какое будущее меня ждёт?)

-(GOTO 51)-
(LABEL 51)
-(IF ... )-(GOTO 54)-
-(IF ... )-(GOTO 56)-
-(IF ... )-(GOTO 58)-
(LABEL 54)
-(IF ... )-(GOTO 93)-
-(GOTO 60)-
(LABEL 56)
-(IF ... )-(GOTO 141)-
-(GOTO 124)-
(LABEL 58)
-(IF ... )-(GOTO 194)-
-(GOTO 174)-
(LABEL 60)

[Асахина-сан]
- Всё хорошо. Тебя, Кён-кун, непременно ждёт прекрасное будущее. 

[Кён]
- Правда?

[Асахина-сан]
- Кён-кун, такому человеку как ты нет причин быть несчастным.

[Кён]
- Это выражение применимо только к счастливым людям...

[Асахина-сан]
- Ухуху, это не так.

-(GOTO 218)-
(LABEL 93)

[Асахина-сан]
- Что если ты станешь отцом большой семьи?

[Кён]
- Я отец... Сложно такое представить.

[Асахина-сан]
- Кён-кун, я думаю ты станешь добрым отцом.

[Кён]
- Вот как, ха-ха...

-(GOTO 218)-
(LABEL 124)

[Асахина-сан]
- Если попросишь погадать Нагато, может узнаешь.

[Кён]
- В случае с Нагато, это будет идеальным пророчеством. Так что я пожалуй воздержусь.

-(GOTO 218)-
(LABEL 141)

[Асахина-сан]
- Кён-кун, ты крепкий, так что тебе не стоит волноваться.

[Кён]
- Ха-ха, вот как.

[Асахина-сан]
- Что мне делать, если мне не удастся достаточно измениться в будущем...

- Не хочется оставаться человеком, который постоянно ошибается...

[Кён]
- На счёт этого, всё будет хорошо.

[Асахина-сан]
- Почему? Откуда ты это знаешь?

[Кён]
- А, ну... Мне просто так кажется.

-(GOTO 218)-
(LABEL 174)

[Асахина-сан]
- Будущее Кён-куна. К этому времени мне придётся вернуться в своё время.

[Кён]
- Асахина-сан...

[Асахина-сан]
- Я это понимаю, но мне всё равно грустно.

-(GOTO 218)-
(LABEL 194)

[Асахина-сан]
- Так ты хочешь, чтобы я показала тебе твоё будущее?

[Кён]
- Я не это имел в виду... Ты что, возьмёшь меня туда?

[Асахина-сан]
- Закрытая информация.

[Кён]
- Так и думал.

-(GOTO 218)-
(LABEL 218)
(LABEL 218)
(LABEL 218)
(LABEL 218)
(LABEL 218)
(LABEL 218)

